愛情呃人㗎，男人都係呃你㗎。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

-.-

要學識自愛 同埋
聽日見！

去第二個圈子？

同男人講心唔講金咪蠢

咁係依個圈子本身就係有壓力
加上樓主你講到屋企自細又唔完整
對你黎講緊係辛苦啦
你咁講係咪因為近排遇挫折呀？